執到條tesla車匙，講到邊度跌比番你

行行下街實知喺邊度跌

元朗

九龍

新界😭😭

嘩你講得你架車停喺附近呀嘛

知道跌咗就一早自己執返啦，特登唔執等人執左然後開post咩

跌左身分證

應該第一時間執番

交番原廠實check 到啦

睇圖我覺得物主連屋企門匙都扣埋一齊
唔係單一扣車匙

如果假設成立
噉即係代表佢係帶門匙出街
未必代表佢有揸車

香港

你袋住比狗逗就死撚硬

我住嗰度就好偏嘅，基本上你噏到已經係

樓豬好人都要比人屌

見到個post即刻爬起身睇吓條車匙係咪到

去狗屋報失啦 一陣話你違反國安法

Sorry 早幾日Update 咗，而家用手機app開車鎖車，條鎖匙多鳩餘嘅

車上搜出大量毒品

前日GME中咗三千萬，呢條匙我專登送俾窮人

大佬呀，唔係唔信你，但係你淨係送條車匙把撚咩

我上水村跌左

樓豬 呢d叫拾遺不報 拉得

就係想你靠自己搵到部車，唔想人不勞而獲

點記得邊度跌
八達通有名或者有嘟卡收據就話啫

講到邊到跌就拾咗啦

唔要㗎喇 益你喇

咁D門匙又咩用呀

衣家用聲控開

原來TESLA有KEY

唔好自爆住邊到啦巴打

我係你執到個到跌咗

無key點開車

差唔多三年前見個美國frd喺香港已經可以用app著佢部喺美國嘅model3

利伸： 唔識車

我都以為tesla無key

無匙可以用手機app unlock，提早著車開冷氣個啲都做到。

呢啲好人做黎做乜
十次有九次無好結果

即係買車果陣可以揀要key或者剩係用app?

Tesla唔係用卡嘅咩，點解我記得好似係有張卡可以拍落架車到

唔係用張卡片既咩？

唔識我都好奇

卡片好似係model 3

如果知道邊度跌嘅話，就唔會跌啦

屋呀，八達通全部都比曬你

Tesla 唔係用卡咩？

Model 3同Y 先有卡片（好似係）

我知邊度跌我就唔會跌啦

知跌咗特登唔執

Welcome to 連登

長沙

葵涌邨

S同X都唔係啦

買個陣有鎖匙包埋

Model 3鎖匙係卡片黎

門匙係比你用嚟搵返我
送嘢比你唔使講多謝呀？

唯一一次知道跌咗但係執唔返係藍牙耳機

Model 3 & Y 出廠係用卡片
但可以同Tesla買返依款車匙
不過所有型號都可以用手機app開

岩岩同你條女係你屋企扑完野漏低左

廈村停車場

model3好似唔包實體匙
淨係得張卡同埋電話app

錦上路元崗村
急！！冇車出唔番去

再check埋手機原來係連登仔

唔交返出黎就報警
留返同個官講

弱智

唔係用電話app開都得？

錦上路元崗村跌

我諗我知邊到 都放咗喺到成日 f

真

Sorry係我部Model S
今日去咗新界嗰邊食飯
之後去咗港島買左啲嘢
最後返咗九龍屋企
發現唔見咗條車匙應該係我跌咗

Tsla 可以手機著車

無視香港人劣根性下場

成張八達通
up no

唔想畀狗嘅話 睇下交畀tesla showroom 睇下佢會唔會幫你搵返車主囉

邊撚個會記張八達通no.

我真係記到
之前用黎上網check交通補貼要入八達通號碼